好舊而又好好笑既短片

richard billyham啲鬧差佬/粗口歌片

呢啲全部都掂喎
用Richard Billyham名義唱粗口歌有麻甩味
用極醜惡名義屌賤賊又屌得夠正氣